有無人試過拍拖拍到成隻狗咁？

記得我同個ex一齊嘅時候，真係好似一隻狗
每日都帶住好沉重嘅心情去面對佢

有時候望返以前嘅自己都不禁想講句：我究竟係咪癡撚線

最癡線係我仲可以為咗呢個人念念不忘

同我一齊

我呀 我比人當撚左工人咁 成隻狗咁真係

因為佢條件好你好多
你揾個差過你好多嘅人一齊，都可以當狗咁駛

揾個條件差唔多的啦，段關係會平衡 d

香港大把港女 當另一半係狗
尊重都無

我就係你口中嘅港女

差d以為自己夢遊開post

做左4年狗啦
終於唔使再做 再搵一個對自己好啲架啦